港媽鬧員工在餐廳霸位用膳 網友：人哋都係打份工

昨日，有港媽於「屯門友Facebook專頁」發文投訴餐廳員工霸佔坐位用餐，當時，正值中午12時，餐廳都滿坐，在她「推住bb車帶兩個小朋友」等位等足5分鐘的情況下，正在用膳的兩名員工仍無動於衷，「霸佐（口一3張4人檯」、「霸住位睇手機」。

網友回應：人哋都係打份工

發文引來不少網民回應，有人同情員工「人哋都係打份工」，表示員工吃飯用座位合理，員工和客人應一視同仁，無分等級。更有網民指，該名港媽可以禮貌上前詢問可否「搭枱」，而不是「影人相」。有網民指餐廳員工工作辛苦，在午飯時間休息都要「俾人當批鬥座公審」，實在不太公平。

雖然港媽當時要同時要照顧兩個小朋友，亦不容易，但須體諒員工工作的辛苦，上前溝通清楚，相信員工亦會儘快讓出位置。

香港人種真係好自我中心

老細都未出聲
幾時輪到你啲賤婦出聲？

唔食飯點煮飯俾你食呀

港媽: 員工應該係廚房/後樓梯度食飯啦

On9㗎，死入廁所食啦

未入來已經知道係content farm格式

來來
踩港五毛狗準備好未？
開始！

But ttrew

屌 成日都話蝗蟲點閪法
我話根本兩邊都係屎

蝗就話生蕃唔知訂，香港果D係白鴿眼兼狗閪

呢 件 港媽 都痴撚線
你大哂咩

食飯時間比錢食飯都係客 你推住架死人車仲霸得多位
港女生完仔智商－50

最好個港媽平時出街食飯一食完最後一啖即刻拎野走人埋單唔繼續坐係到休息啦

一個女人推住BB車2個小朋友霸4個位會叫幾多個餐， 最多咪兩個

垃圾死港媽都黐鳩線 人哋食飯時間係私人時間
出去坐低食又唔撚得 未夠鐘玩吓手機又唔撚得
人哋打工咋你估做你隻狗呀 係咪想人踎喺廚房地下食先高興?